公屋除名

想問買左既公屋，要除名係咪一定要新住址？
因為想拎房屋津貼，但係又未夠錢買樓搬走
唔該哂